呀sir，我要落案檢控呢位市民冒認警察

有委任證嘅警察洗唔洗做野？